火車裝個尖頭咪唔使驚跳軌囉

係火車頭整個尖頭
有人跳就成個人打橫撞斷掃去左右
咁咪唔怕會搞到出軌囉

其實可以掃走人又唔代表阻止到人跳嘅

根本跳路軌嘅人就係求死，另外就算架車碌咗過去都唔係咁易出軌囉

既然阻止唔到咪唔好理佢照樣行車

啲碎骨碎肉飛左入車底jam住啲野都唔好啦

激鬥戰車咁款

霸王翔龍擊